我呀頭話今個月有補假比我，我信吾信佢好?

其實我最近同我呀頭關係本身吾好，之後星期五佢無啦啦同我講今個月公司可以補多一日假比我話係佛旦補假，咁正常放假要入機話放假既，但呀頭話吾洗………………之後我老豆老母話今日已經係，咁我應吾應信我呀頭好？(利申:新手社畜

吾你老母

首先 呢個情況係咪慣例
係就照去
唔係慣例
咪同人事部問聲

好似吾係，因為之前話算法定假都冇咁既事

同你上司講聲 出個email
同埋同人事部講聲 搞掂

出左黎做野
乜撚野都要白紙黑字是常識吧

thx!

負皮手殘咁錯。。。

佢咁講

喂 樓主

我吾你老母咩，未撚讀過書？

吾你老母臭化閪

吾你老母！
樓主出街撞車死！
老母比狗輪姦！
家姐細妹做雞比人輪屎眼！
𨳒你老母！